[Netflix] Mindhunter 出咗啦 David Fincher's

其實未睇
但係冇人開
David Fincher 操刀
拍過無數經典
Fight Club
Se7en
The Social Network
The Curious Case of Benjamin Button
Zodiac
Gone Girl
繼House of Cards 後
再回歸Netflix
David Fincher Fans 唔係唔睇？

竟然冇人睇
it's Fincher Guys

睇左3集,感覺唔錯

睇哂了，好睇

睇咗4集
節奏緩慢但感覺不錯

第一集令我諗起七宗罪

快到

每集頭一分鐘出現果個鬍鬚男人係邊個來架？

lm

想FINCHER拍返電影多D

少少True Detective feel

睇晒，最尾一集係正

最尾 燒野果個係乜野人？

Next Oscar best director goes to ...
anyone but David Fincher

true detector 加弱化版 Hannibal
d畫面都靚但故事性唔夠強

頂住當先 都好正

True detective 兩個主角吸引好多

第2集肥佬同男主對話個陣 有種好壓抑既感覺

似係殺人犯，有一集開頭佢係度係度練個繩結，之後有一集bill review d 案發相見到有個結，打比左當地警局叫佢地check check

fincher

正

有無人覺得第2集起出場

果個監犯肥佬好好戲

谷德昭

講起又幾似

It's Fincher's?

睇到第五
呢套野個導演唔知係咁車迷。
黐撚線集集都俾佢揾到啲keep到鬼咁靚既七八十年代經典美國房車同警車。
而家集集其中一個樂趣就係睇佢出乜車

但所有演員演技都一撚流。

Dennis rader 佢係一個 serial killer 30年來都冇人捉到

條女i pad 到

畫面上好似L.A. Noire感覺

有啲似seven
都係老警察加個後生仔

睇完 好正

成日酒後駕駛

睇完有種失落感, 快D有下一季啦

同真嘅ed kemper好似樣

Gregg

同殺人犯似樣係好事定壞事
不過真係幾好戲

同holden 傾計果陣啲張力

求有英字SEED

試用一個月netflix啦，又唔洗錢

現實中嘅FBI 30年前亂砌生豬肉草草結案

睇住佢越走越偏

岩岩睇晒

留名先

睇完第5集, 好正

耶撚督灰

最後一集嗌住睇完醫院見面嗰幕

你地覺得谷德昭係唔係真心當holden係朋友

從戲去睇應該真心

會唔會當佢係新玩具咁上下性質

話時話holden會唔會比人踢出小組

btw明明威迫性得黎帶點智慧嘅查案手法通常都設定係老角色身上,
前半期bill比我嘅感覺係咁, 點知去到後半, 有房坐之後變得好似上位怕事角色咁

一口氣睇完
TD>MD>一般偵探>SH
男主感情線拖累
連校長單野仲吸引過平胸女友

兩日追完 各方面都唔錯
係故事性可以好D 有D亂

Bill同老婆嗌完交就少左參與

應該係想表達佢專注返係自己屋企

有d話麻麻, 有d話好正, 都唔知睇唔睇好

得果10集
一星期睇哂啦

唔好當做一般懸疑偵探片睇
樓上有人同true detective, Sherlock 之類比我唔係咁同意
MH主線唔係查案，慢慢揭開變態殺手嘅心理建立現代犯罪心理學嘅過程先係主軸
反而查案只係證明理論有用嘅支線，有好多時啲case佢甚至冇畀到明確嘅結局
如果係想睇鬥智鬥力嘅疑犯追蹤，你揀錯戲睇

呢套好好睇
btw 肥谷應該當佢係真心朋友
肥谷感覺就係阿氏保加症既罪犯

係sad既

肥谷演技真係一流
btw, FBI個男二（Bill Tench) 係fight club 入面生睪丸癌既肥佬

btk killer
如果佢唔2004年唔寫信 係咪會無人捉到佢

好似唔係喎...

所以個四眼變態就係單親家庭案嘅兇手？
（老母屎眼比人用支棍隊入去）

咦 唔好意思 我柒左
認錯人對唔住 #ADORE#

肥谷用幾句說話 已經KO 左HOLDEN

勁過用刀殺人, 最高境界

個女博士有d似cate blanchett

成日西面

好似係F檔案個條女

影集魅力銳不可檔！《破案神探》演員暢談未來續集計畫展望

e個中文名 改得好求其 好唔貼切
重點唔係查案更唔係破案

無錯 佢叫anna trov

睇完, 好撚正, 不過完得有啲突撚
Holden真係衰在太有自信
連私人生活, 對條女都過份解讀
但最尾睇住佢崩潰嗰下又有啲心酸

同埋好想知Wendy到底餵緊咩

btw Anna Torv終於有新劇, 好撚掛住佢

一開頭個個呀叔係咩人黎？

真谷德昭對答好似認真好多

真嗰個答到成個學者咁

第二季應該係主角比人停職，但係出左個無人搵到既連續殺人犯，跟住搵主角出山？

最尾燒D畫果個係咪佢

有冇人覺得個鬍鬚佬係之後既holden，之前有一集佢有講野，把聲都幾似

痴撚線david fincher
最後果集個肥佬睇到我成手都係汗
起晒雞皮
幾時有下季!?!?

Mindhunter主角如果黎到2017年可能要訪問佢

可能好似Gotham咁
主角有段時間做左賞金獵人
無公職負擔可以用爛仔手段去輯兇

呢D犯如童年可以過得開心D
可能大個會做到個正常人
好多父母都會比好多壓力小朋友
人長期受壓好易失常

我又未去到緊張到出汗
但最尾刻意營造到佢可以出手殺主角
最後原來只係一個抱抱
好大落差

或者講主角同觀眾潛意識都會覺得對方可能再殺人
先入為主唔夠客觀
亦無左人與人之間基本嘅互信

成個S1我覺得節奏慢得滯
去到第6集先覺得較為開始黎料
如無耐性或唔多用腦嘅觀眾可能會睇幾集就棄劇

但我喜歡佢探討連環殺人兇手嘅角度
想較為理性去做科學研究
盡早預防一個人慢慢去變成殺人兇手
但往往要接觸呢類犯需要大量人性去溝通
甚至要模仿對方嘅用語投其所好先可溝通到

S1係啟發性大過娛樂性
但個結局算有娛樂性同有戲劇反高潮效果

如果繼續節奏咁慢
至少出三季都得
睇呢套劇感覺節奏似睇小說多過美劇
成日覺得主角遲早變痴線會殺人

應該係 kansas 另一個好出名既 serial killer
Dennis Rader

Fincher 都係執導 1,2 + 9,10
total 4集

好想要個咁嘅阿頭

識保住班靚又識幾時放手

8月尾先第一單 11月頭已經被人捉到 似乎佢都無做啲咩去逃避追捕

但可能佢已殺左好多個人

係日本幾個月殺好多個人先比人知
其實佢都應該做左唔少野去掩飾

追晒

睇晒 好好睇
Ed Kemper好正
最尾Ed起身嗰吓我都嚇咗一嚇

死啦我唔明肥仔最尾個動機係想點添